# 1.  Instalar los requermientos
```sh
$ pip install -r requirements.txt
```
# 2. Ejecutar el archivo app.py
```sh
$ python app.py
```
# 3. Seguir las instrucciones para descargar de alguno de los 5 archivos
## Descarga
Se descargara en la carpeta Download por departamentos las imagenes y se generará un TXT con información de la ejecución y alguna imagen de acta no encontrada.